zungle第二代有無人買？

最近facebook睇到zungle出左第二代
有無巴打打算買？
我見佢做緊early bird優惠
第一代個陣又無買到有啲心郁
但係睇返第一代個漏音問題咁嚴重都係要諗諗先
始終骨傳導技術都未係咁成熟

唔知係咩既巴打可以上fb search下

無人留意zungle？

麻麻地

乜嚟

有意買第二代，但第一代買家嘅折扣比預期中少

再遲就無折添㗎啦
巴打有無買第一代

可以聽歌既太陽眼鏡
可以上fbsearch下

你見我 屌晒鬼就知我有

所以先唔gur 平得咁少

漏音問題咁嚴重都照用？
唔驚第二代都係咁？

老實講 淨係用過一次，我buy 佢個idea，都希望佢地最後真係可以被百屌成材

個idea真係幾正
可惜尚有改善空間
係未知佢第二代表現點之前真係唔敢落手
佢定價都唔係平